\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Di}{es} diéi erúctat \MediatioII{ver}[bum,] et nox nocti índicat \TerminatioII{sci}{\-én}\-tiam.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{O}[ ]{di}a ao dia transmite esta men\MediatioII{sa}[gem,] a noite à noite publica esta \TerminatioII{no}{tí}cia.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Non}[ ]{sunt} loquélæ neque ser\MediatioII{mó}[nes,] quorum non intellegán\TerminatioII{tur}[ ]{vo}ces.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Não}[ ]{são} discursos nem frases ou pa\MediatioII{la}[vras,] nem são vozes que possam ser \TerminatioII{ou}{vi}das.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{So}{li} pósuit tabernáculum in \Flexa{e}[is,] et ipse tamquam sponsus procédens de thálamo \MediatioII{su}[o,] exsultávit ut gigas ad currén\TerminatioII{dam}[ ]{vi}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6ab}\Inchoatio{Ar}{mou} no alto uma tenda para o \MediatioII{sol}[;] ele desponta no céu e se \TerminatioII{le}{van}ta.~\Antiphona
      \item \VSup{6cd}\Inchoatio{Co}{m\itie{o u}m} esposo do quarto nupci\MediatioII{al}[,] como um herói exultante em seu \TerminatioII{ca}{mi}nho.~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{A}[ ]{fí}nibus cælórum egréssio \Flexa{e}[ius,] et occúrsus eius usque ad fines e\MediatioII{ó}[rum,] nec est quod abscondátur a caló\TerminatioII{re}[ ]{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7ab}\Inchoatio{De}[ ]{um} extremo do céu põe-se a \MediatioII{cor}[rer] e vai traçando o seu raio lu\TerminatioII{mi}{no}so.~\Antiphona
    \item \VSup{7cd}\Inchoatio{A}{té} que possa chegar ao outro ex\MediatioII{tre}[mo,] e nada pode fugir ao seu \TerminatioII{ca}{lor}.~\Antiphona}
}